上至天文下至地理嘅連登仔識唔識連呢條數學題

屌

A1 B8 C1 D9

Lm 睇答案

其實唔難

樓上已出答案

樓豬數學白痴

幫你補充下

千位：A肯定要1

百位：A+B肯定要進位先整到2000
因為A係1即係B一係8一係9
如果十位無進位A+B=10->B=9
但係無可能
因為十位係A+B+C
淨係A+B都超過10所以十位肯定有進位
即係B=8

跳一跳去睇個位
A+B+C+D=_9
A+B已經係9
而就算C同D都係9
加埋得27整唔到29
即係A+B+C+D=19
即係C+D=10

返去睇十位
A+B+C+1(個位嘅進位)=_1
一樣玩法無可能加埋得1或者21
即係A+B+C+1=11
C=1

D=9
應該係咁

1
18
181
1819
基本進位遊戲

首先假設ABCD皆是個位正整數並可重複

1111A+111B+11C+D = 2019
因A=0太細，A=2太大，所以A=1
代入A=1
111B+11C+D=908
如CD都是最大的9，111B最少為800，即不是888就是999，而999太大，因此B=8
代入B=8
11C+D=20
C=2太大，因此C=1，D=9